%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper]{geometry}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{booktabs}

\title{Progression Terminale STMG\\2016 --- 2017}
\author{}
\date{}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{rXl}
  \toprule
     & Chapitre & Semaines \\
  \midrule
  1 & Information chiffrée & 6 \\
  2 & Probabilités conditionnelles & 4 \\
  3 & Dérivation et Polynômes & \textasciitilde 3 \\
  4 & Statistiques & 3 \\
  5 & Dérivation et Fractions rationnelles & \textasciitilde 3 \\
  6 & Lois de probabilité & 5 \\
  7 & Suites & 5 \\
  8 & Échantillonnage & 4 \\
    & Révisions & \\
  \bottomrule
\end{tabularx}
\end{document}
